有冇記者問下今年港珠澳同高貼政府要補貼幾錢？

高鐵